貴婦狗好惡

養左隻貴婦狗 好惡死 對住我好似特別惡咁 點算？

貴婦

垃圾港女最愛狗種

有無人知點解對住主人特別惡

個樣成個傻尻咁好得意 係找佢野食先惡

因為近親繁殖所以痴左線，香港有一半都係咁

垃圾狗種

你搶佢D野黎食?

我個隻又係拎佢野食就好惡

冇呀 有時見擺得耐 咪攞走佢 唔知關唔關事

呢排啤住我又吠我 開始驚驚地

咁你咪俾佢知邊個先係主人囉

睇 dog whisperer

我冇啤返佢呀 只係佢一啤我 我就走
同埋我一講野就瘋狂吠我
搞到我野都唔係好夠膽講

你個名

隻狗當左你地位低過佢你唔兇返佢就做隻狗隻狗啦

認真架
有無養狗Ching 幫幫忙
至少吾好一開口就吠我先

有試過兇返佢 但佢宜家吾驚我 以前好細膽 呢排吾知咩事

教基本從服 個底打得好就做咩都易上手
佢吠你就兇返佢，你自己都驚既話咩大師都救你唔到

狗係要打, 野狗都係邊個打贏就大佬架啦, 唔通同你講大愛咩, 佢吠你就打佢一獲, 打1,2次佢就知邊個先係主人

細狗係咁